"4481MB - DVD" = "4481MB - DVD 刻錄";
"700MB - CD700" = "700MB - CD 刻錄";
"8151MB - DVD DL" = "8151MB - 雙層 DVD 刻錄";
"<None>" = "<無>";
"Add" = "添加";
"Add Password" = "添加密碼";
"Archive" = "封存";
"Archive %@ (Original %@) a total of %d Files" = "封存包 %@ (原 %@) 共 %d 個檔案";
"Archive %@ (Original %@) a total of %d Files and %d Folders" = "封存包 %@ (原 %@) 共 %d 個檔案和 %d 個檔案夾";
"Archive %@ (Original %@) a total of %d Folders" = "封存包 %@ (原 %@) 共 %d 個檔案夾";
"Archive (Empty)" = "封存包 (空檔案)";
"Are you sure you want to append files to this archive?" = "確定要追加檔案進封存包嗎？";
"Are you sure you want to remove the selected items?" = "確定要移除選擇項嗎？";
"Autodetect Charset" = "自動檢測編碼";
"Best" = "最好";
"Better" = "較好";
"Bigger" = "較大";
"Can't open this type of file." = "無法打開此類型檔案。";
"Can't recognize document format" = "無法識別檔案格式";
"Cancel" = "取消";
"Change Password" = "修改密碼";
"Choose" = "選擇";
"Choose an application to open the %d items." = "選擇應用程序打開 %d 個項目。";
"Choose an application to open the document “%@”." = "選擇應用程序來打開“%@”。";
"Choose destination of files extracting" = "選擇解封存目標路徑";
"Clean up junk files" = "清理臨時檔案";
"Clear" = "清理";
"Close" = "關閉";
"Compress failed!" = "封存失敗！";
"Compression" = "封存";
"Copied" = "已拷貝";
"Create a new archive - MacZip" = "創建封存檔案 - MacZip";
"Decrypt" = "解密";
"Decrypt selected files - MacZip" = "對選擇的檔案進行解密 - MacZip";
"Decryption failed!" = "解密失敗！";
"Decryption is complete!" = "解密完成！";
"Download Later" = "稍後下載";
"Download Now!" = "立即下載";
"Download complete, please install the new version." = "下載完畢，請安裝新版本。";
"Download failed!" = "下載失敗！";
"Download from Website" = "從官網下載";
"Encrypt" = "加密";
"Encrypt selected files - MacZip" = "對選擇的檔案進行加密 - MacZip";
"Encrypted document already exists:\n%@" = "已經存在加密檔案：\n%@";
"Encryption failed!" = "加密失敗！";
"Encryption is complete!" = "加密完成！";
"Enhanced Finder" = "Finder增強";
"Extract" = "解封存";
"Extract failed!" = "解封存失敗！";
"Extracting “%@”" = "正在解封“%@”";
"Extraction" = "解封存";
"Faster" = "較快";
"Fatest" = "最快";
"File" = "檔案";
"File already exists!" = "檔案已經存在！";
"File read failed!" = "檔案讀取失敗！";
"File write failed!" = "檔案寫入失敗！";
"Filter Documents" = "過濾檔案";
"Filter Images" = "過濾圖片";
"Found a new version!" = "發現新版本！";
"General" = "常規";
"Get QSpace" = "獲取QSpace";
"Ignore" = "忽略";
"Ignore All" = "全部忽略";
"Ignore this Version" = "忽略此版本";
"Install Now" = "立即安裝";
"Install failed!" = "安裝失敗！";
"Loading..." = "加載中...";
"MacZip Assistant is not found!" = "未找到 MacZip 助手！";
"MacZip Interface Translation" = "MacZip 界面翻譯";
"Manage Passwords" = "管理密碼";
"Network failure!" = "網絡異常！";
"Newer" = "更新";
"No encrypted files found!" = "沒有發現加密檔案！";
"Normal" = "標準";
"OK" = "好的";
"Older" = "更舊";
"Open" = "打開";
"Open With" = "打開方式";
"Open an archive file" = "打開封存檔案";
"Open failed!" = "打開失敗！";
"Opening: %@" = "正在打開：%@";
"Operation failed!" = "操作失敗！";
"Other..." = "其他...";
"Overwrite" = "覆蓋";
"Overwrite All" = "全部覆蓋";
"Password incorrect!" = "密碼錯誤！";
"Password incorrect, can't decrpyt file:\n%@" = "密碼錯誤，無法解密檔案：\n%@";
"Passwords" = "密碼";
"Please enter the password!" = "請輸入密碼！";
"Please select the folder of Multi-volume files.(Contains file: %@)" = "請選擇分卷封存包所在檔案夾（包含檔案：%@）";
"Please select the folder of Multi-volume files.\nContains: %@" = "請選擇分卷封存包所在檔案夾。\n包含：%@";
"Prepare cleaning..." = "正在準備清理...";
"Prepare removing..." = "正在準備刪除...";
"Preparing..." = "準備中...";
"QSpace is alternate of Finder developed by the author of MacZip. You can browse archives just like browsing folders in Finder!" = "QSpace是一款由MacZip作者開發的Finder增強工具，有了她您可以像瀏覽檔案夾一樣直接瀏覽封存檔案！";
"Remove" = "移除";
"Request Help" = "請求幫助";
"Retry" = "重試";
"Same Date" = "相同日期";
"Same Size" = "相同大小";
"Select files to add" = "選擇要添加的檔案";
"Select files to create an archive" = "選擇檔案進行封存";
"Select files to decrypt" = "選擇檔案進行解密";
"Select files to encrypt" = "選擇檔案進行加密";
"Select target path" = "選擇目標路徑";
"Selected %@ (%d Files and %d Folders)" = "已選擇 %@ (%d 個檔案和 %d 個檔案夾)";
"Selected %@ (%d Files)" = "已選擇 %@ (%d 個檔案)";
"Selected %@ (%d Folders)" = "已選擇 %@ (%d 個檔案夾)";
"Services" = "服務";
"Settings" = "設定";
"Smaller" = "更小";
"Storage" = "存儲";
"The MacZip Assistant is a standalone application that you can install or remove at any time. Its existence does not affect the normal use of MacZip." = "MacZip 助手是一個獨立的應用程式，您可以隨時安裝或移除它。它的存在與否並不影響 MacZip 的正常使用。";
"The file could not be extracted properly, you can feedback this file for help." = "無法正確解封存，您可以反饋此檔案以獲取幫助。";
"The file does not exist, or access permission denied. Please reselect!" = "檔案不存在或沒有訪問權限。請重新選擇！";
"The file does not exist." = "檔案不存在。";
"The files already exist: %@" = "檔案已經存在：%@";
"The passwords entered twice are inconsistent!" = "兩次輸入的密碼不一致！";
"The target file already exists. Please change the file name." = "目標檔案已經存在，請修改檔案名！";
"This archive format doesn't support add new files." = "此封存格式不支持添加新檔案。";
"This archive format doesn't support remove files." = "此封存格式不支持移除操作。";
"Update Later" = "稍後更新";
"Update Now!" = "立即更新";
"Updating: %@" = "更新：%@";
"User Feedback" = "意見反饋";
"You are already using the latest version!" = "您已經在使用最新版!";
"You chosed wrong folder!" = "您選擇的檔案夾不正確！";
"You have not installed QSpace!" = "您尚未安裝QSpace！";
"default" = "默認";
"“%@” is readonly." = "“%@”為只讀模式。";

